
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Chacune d ' entre elles montre un aspect particulier de la ville millionnaire  : écologie immédiate pour Copenhague , intrication de la ville et le port à Rotterdam , ville-géographie pour Riga…
Entity Name (Type) :: Riga (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Chacune d ' entre elles montre un aspect particulier de la ville millionnaire  : écologie immédiate pour Copenhague , intrication de la ville et le port à Rotterdam , ville-géographie pour Riga…
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Chacune d ' entre elles montre un aspect particulier de la ville millionnaire  : écologie immédiate pour Copenhague , intrication de la ville et le port à Rotterdam , ville-géographie pour Riga…
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Chacune d ' entre elles montre un aspect particulier de la ville millionnaire  : écologie immédiate pour Copenhague , intrication de la ville et le port à Rotterdam , ville-géographie pour Riga…
No features found.

